發覺大部份叫政府停書展的都好大可能係PR狗!

老老實實,
書展照搞你就要去咩, 自己可以選擇去唔去吖嘛,
又話書展最大持份者係三中商, 咁係咪照開你地照去先?
三中商吖嘛, 就算照開都唔去吖嘛, 係咪?
點解要係咁叫政府停書展?
政府一陣停書展咪話自己聽民意
點解要叫政府用權力去停書展?
你地認為政府係大哂吖嘛, 咪叫囉,
自己就係最廢, 冇判斷力去諗去唔去書展,
要政府決定你去唔去書展? 即係都覺得自己係蟻民

完

PR狗入嚟比負評

等如奧運 日本話唔停 之後個個唔派人去咪迫住停

就算我唔去 我同事個仔去左 都會增加我中招嘅風險

啱啊,
所以直覺話我知,
坊間有聲意係咁叫政府停書展,
一係PR狗作祟,
一係弱智黃絲

咩啊, 口罩要不離口鼻,
戴少陣會比口罩判官擺上FB公審,
口罩萬能呀, 驚閪?

以疫制亂

所以支持wfh加停展

幫政府做好防疫,
你點對得住死咗嘅手足?

推